【學術討論】香城Online 之 黨鐵攻略

大家都知道啦，最近香城Online發展到出現咗「禁制令」呢個道具，用咗呢個道具會令到某啲DLC無效

咁但係呢個道具唔係真係完全Shut Down某啲DLC，而係令對方玩DLC嘅難度以幾何級數上升，上升至好似唔會贏仲會死梗嘅地步。不過呢，「禁制令」道具對「快閃」戰術嘅對付能力係相當差嘅，使用道具嘅玩家可以留意下。

遲下黨鐵會唔會學日本仔咁個閘長開,scan到有人先閂

應該唔會

高汁

伸縮閘類用手拉唔開﹐但有手足教路﹐側身用膝頭輕輕向上頂就會將道閘頂番入去(原來好輕鬆)﹐當然想開哂兩邊就頂兩次

推到全城出門免費

點樣分邊d棍機係冇得撞？

荃灣綫、觀塘綫沿線站嘅所有棍機全部可以撞
其他例如東涌綫、東鐵綫、港島綫嘅細機唔得

上面有圖可以比較吓，但係因為東鐵綫同荃灣綫、觀塘綫沿線嘅舊棍機外觀上係幾乎完全一樣，所以要記得東鐵綫係無得撞

好detail

Push

push 831

留名

推高汁 post

lm

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

push

推俾更多人見到

其實簡單d講
總之 紅綠線就用手大力推
其他線就搵閘機跳
係咪?

推上熱門呀

棍閘的話，可以咁講

推

實用post 推

九龍塘棍閘得唔得？

thales係得嘅，不過要好大力咁由下而上咁拉

用手拉唔郁㗎，但係用腳細細力由下而上頂就好易，你試下就明

我拉到喎，係咪方法問題咋

可以幾細力？
下次試下，希望唔好一嘢撞到瘀咗

錫春袋嘅力

九龍塘而家已經無晒棍閘，得返C762

pish

超實用但推唔郁

721 831

好詳盡，但好複雜架
到現場都係分唔到職員同閘機

經過831 大家識做
報復黨鐵